Cyberpunk 2077 官方IG 又刪除左發布日期

唔撚係掛

點解殘體嚟

琴日都仲有

支那網見到

個名寫住2077 ,仲問

想提早者, 無野既

請左假

一直都冇

好心樓主上少啲支那網

屌你老母正常人點會post殘體
仲要有2張

自己cap圖一定唔會殘
一定係上支那網先會睇到

咪撚po殘體字啦屌
呢張圖已經搞到我有恐黃症

2077年發售

樓主落好嚇我

唔係10日後有得玩啦咩！？

官方都倒數緊啦

仲有幾日咋, 好緊張

外國偷跑左啦喎

On79

講晒數碼預載時間